CCTVB 實習記者 熊加怡: 到PPRB參觀學識左好多

熊加怡：
最大的得著是明白了犯罪新聞的資料不能完全對讀者透露的原因。例如：對於風化案件，為了受害人，其背景資料如姓名、就讀學校、工作公司等不能透露。又如綁架案件，如案件仍然在調查中或被綁者未被救出，警方不能透露綁架者的身分或背景，以免有利其潛逃的準備。(警方不能發放任何資料，危害被綁架者生命)有時候犯罪新聞的報道資料很少，有時候我們會覺得警方經常隱瞞，但原來警方也實在有需要保護受害人私隱與確保破案不受影響(不影響破案)。

熊加怡
2017 年文憑試成績：4 核心＋1 選修科目達3 級或以上
現就讀：香港樹仁大學新聞與傳播一年級

垃圾先入tvb 啦

遲早偽進都開新聞系for tvb

你估指鹿為馬易㗎

藉口易諗，心理過到自己好難㗎

兩邊都係共產黨 唔洗爭

牙柴你識what
你有冇鄭康煥背景咁勁

勁到 .gun

應該都係大陸人

呢件17dse升樹仁應該係local黎
冼志個d 就真係純種支那人

點解唔講自己exactly咩成績?
同埋你水炮車個Post唔見咗。

難怪班pprb狗以為自己有揸cam就係記者啦

屌

應該比連狗del左
我之後個警嫂bno po都del左

相信好多人都好仰慕咁有志向嘅記者 要分享俾大家睇下學習下

咁後生入無綫做狗

lm先

早幾年已經有報導講緊tvb intern
背景如果唔係紅到黑既根本入唔到

個樣都幾支那

真係咪推

咪14年比藍絲神獸條柒頭

呢幾年好似淨係請city 樹仁同珠海

2016年已經有新聞講TVB 只請支那人/深紅背景做intern
不過我唔明點解永遠都有傻仔左膠係度吹奏TVB 前線「好黃」

學識咗點含狗撚下話

請local u 已經out左啦
而家主力請復旦個d 係支那讀書既人

中大浸大嫌TVB太廢都唔吼啦

CCTVB

5x3就入到？
點解個個吹到樹大新傳好勁咁

做文妓比全港人恥笑

個期好似樹大招瘋爆料個年

樹仁大學

垃圾樹中

XZ 字頭 90%支那賤畜

冇fb ig 點支持偶像

所以最大的得著係終於有普通人就有嘅邏輯

終於有人講 cctvb主播 仲做緊唔辭工一律都紅\藍底啦

學到點一個大話遮一個大話

我諗起佢俾藍屍掹條呔打佢個張相

學講大話同無恥？

睇佢報新聞已估到 藍/紅 但唔知係大陸人

樹仁傳理系以前係香港算top3

樓主表揚呢班作家一段時間。

臭雞

條友ug 係 廣東外語外貿大學
不過cv 剩係寫 The University of Sheffield 呢間讀master 黎誤導

多謝g持

不推

支持繼續狙擊

樹仁大學

讀master 洗底是常識

即係純跟稿讀？ 中立撚？

臭雞?

聽佢9up 啦
被藍絲打撚完仲「中立」?

樣ok, 可以一戰

當係啦，佢都已經被調左去做豬頸骨位

最大的得著是明白了犯罪新聞的資料不能完全對讀者透露的原因。例如：真相

不過篇文19年3月出
屌佢入cctvb 算啦
睇死呢啲都係學校嘅鳩嘢

港聞組採訪主任 都豬頸骨位

但著件背心都得啦，洗咩讀
不過入cctvb就...

入得TVB作文部 做實習既背景一定係藍到紅
你睇下我#8 貼出黎個鄭康煥就明

莊屎？

香港有幾多間大學有傳理讀？

學識左咩？
等價交換
同時會失去左d野

push

只有垃圾入cctvb

S

A

屌
一開即刻要關

軍妓

廢能到

個forum咁熟口面嘅

Cctvb 好似唔收BU CU 啲傳理系

冇明面講
但枱底係收紅底/支那人

樹大招風不嬲紅底架喇

報假新聞就強

樹大

佢的確係member 無套狗公

咩係3級或以上 5**都係3 級或以上

姐係全3

學到好多語言藝術

屌你老母
綁架風化點解唔報得小學生都知啦
咁低層次咁夾硬表忠呢個人都應該幾垃圾

林鄭都唔紅唔藍
習近平都唔紅唔藍

垃圾同垃圾惺惺相惜

咪踢爆啦

詳細唔講啦
廢事累到人

反而fb 冇del

做支都比較高尚

逼不得已

收到風袁志偉坐時光機返2019年「逼」佢講

唔吹勁啲邊個讀乞食科？
CU BU HSU TREEU 連珠海都話自己新傳勁
得hku唔講

再推

@樹大招瘋

lm

奶共臭閪

最大的得著是新聞工作者要為政權作故仔扭曲真相

呢隻臭雞16年係沙田比支那水貨雞打左鑊仲奶共

做差佬打鳩人
沒後果 有人工收

幾開心

仲有R字頭
屌你老母九成都係仆街支那狗

點解cctvb新聞咁多大6人
唔明

人工低，聽話，又可以執行黨任務

又老又臭！

有腦都唔入CCTVB

TVB收好多樹大

睇撚見啲支蟲就想嘔

其真整體D女既質數, 係豬過上一代新聞女

每日150條蛆蟲隊入嚟

你咁講會比左膠屌你「變成怪獸」

有冇諗過就係非大陸人/紅底一律唔收？

依家傳媒新人，主要都係珠海、樹仁，間中有浸會，你地以為仲有三大既人去做記者？

係d左膠賤種日日吹奏tvb作文部前線好「黃」

但講dse分最高好似hku

個個講到syu新傳新科
我一直以為係23 25分咁
原來15分

又一隻臭雞

其實有線有唔少記者暴大畢業。

咁叻？
有3 wo

以前樹大新傳好似唔易入啵

唔緊要啦，睇得匪台新聞嘅係咩人啫

因為前一年樹大招瘋爆左料
再加上應考生少左

應該咁講
入去匪台做個班都係搏吊金龜
Eg. 駱文捷 / 蔡雪瑩

23-25分夠3大頹科啦
唔吹咁大點昆傻仔入去
仲要72k學費 /年

臭閪

咪又係雞

我記得, 本台眼者俾私煙D 靚打到眼鏡飛脫
最後冇人俾人拉冇人俾人告

所以我從來唔撚信「內部抗爭」班左膠

所以我都唔明班賤種左膠up乜撚「tvb前線好黃」
仲留低既擺明係奶鞋底

我信
不過臥底唔會同人講有臥底

呢個真
11月3號趙家賢單野過份到全公海都話私了班賤種都唔割
班賤種即刻嚇到上黎出po 話自己「內部抗爭」

覺得有特權，記招可以坐前排

2017／18年平均17.33分，收生成績愈來愈頹，2014/15平均19.23

好多年前

你諗吓以前幾多學生同有幾多間大學先

你望吓dse頭幾屆入u個分同依家都唔同

以前有大專都好勁，例如理工學院

我前上司都係讀polyu，但讀個陣都未係大學

做得新華社直頭係黨員啦

放心 我冇信佢

我講緊近幾年
個個一講樹大就話有新傳
然後比我感覺上 啲人覺得係神科
就係唔明點解

推

暴大浸大傳理收分高，先會同樣覺得樹仁新傳都係收生成績好。
樹仁得新傳出名，同埋樹仁係正名大學先有返多D名氣。

是日電台

狗官除咗識高尚情操，仲識啲咩？

私怨就咪放上嚟啦

佢咪其中一個幫兇囉
知唔知你地好撚柒 小學雞

知唔知「尊重」點寫？

多到開樹仁校友會都得，以下主播同港聞記者都係樹大畢業：
李卓謙
李文欣
賴君蕊（入TVB前叫賴展宏）
周可茵
馬琛沂
王俊彥
郭詠欣
陳詠詩
劉俊鈺
蕭頴妍
馬慧珊

第二多應該係珠海，
賴啟燊、周峻峯（前大公記者，之前採訪因為想保護記者而被狗咬過）、梁綽殷、吳海薇係珠海。

東方星島記者章詠欣咁快做到高級記者（資料來自維基，請自行判斷消息真偽）？嚟咗TVB無記耐喎。

維基啲嘢就真係一笑置之

佢老公劉晉安好似係義務律師喎

劉晉安咪佢老公，tvb前記者

屌你老母

結左婚??

陳嘉欣未結婚，劉晉安唔知仲係唔係佢男朋友。
之前劉晉安去過新屋嶺想見被捕者，但被拒絕。

佢未結婚

真係結左婚蘋果一早幫佢出C1 啦